關於我唔信/睇唔到嘅回應

咁唔怪得知有日本人否認南京大屠殺

大家點睇

入嚟討論下

辭退

知推

只推

完勝